jollibee is our friend

橙色衫more

only one

有啲似呢個

小妹濕曬

漲卜卜

枱底有隻腳撩緊

是咪好似粒椰子咁